有second tier pi過既巴絲請入一入

我想問下呢如果有pi入到既機會大唔大